細個覺得人唔會變

大個發現 好多嘢都會變

細個好簡飲擇食 除咗味精 咩都唔中意
唔食蔥唔食菜唔飲水 大個就咩都食

細個覺得多朋友social好好
大個發現朋友唔洗多 有一兩個知已好友已夠

細個唔知在家千日好 日日行街食飯玩通頂晚晚唔願訓
大個做嘢讀書忙到連係屋企食餐飯嘅時間都無
先發現住家飯好好 好想瘋狂留係屋企

細個覺得父母好煩 講多兩句都會嫌
大個發現時間過得好快 可以同佢地相處嘅時間 唔多

記得中學個陣唔知點解好忤逆 見家長時講過一句
話好朋友比屋企人對我更好 兩簡一 簡朋友
但其實屋企人好錫我 啊媽聽到覺得好傷心
問我點解變成咁 我永遠都唔會記得個下媽咪傷心個樣

而家大個生性返 好孝順佢 希望佢唔好老得咁快
等我畢業有時間陪佢地 可以趁行得走得一齊去旅行

其實三歲 真係唔代表定八十
好多思想行為 都會隨住時間經歷而改變

而家有嘅嘢要好好珍惜 將來先唔會dum春

同意

到你過多一兩年出咗嚟做嘢 就會覺得時間過得仲快 個人不知不覺變左好多

不知道從什麼時候開始，在什麼東西上面都有個日期，秋刀魚會過期，肉罐頭會過期，連保鮮紙都會過期，我開始懷疑，在這個世界上，還有什麼東西是不會過期的？

屋企人係最重要

中學畢業後就出黎做咗幾年嘢
而家邊讀書邊返學
忙到連喘氣嘅時間都無
同以前放工heahea地嘅生活 差好遠
係時間咁珍貴嘅時候 先會發現邊d嘢係重要
而且以前唔為意 而家先發現

有時太大壓力 難免會唔小心發屋企人脾氣
但夜晚好攰返到屋企 腳痛嘅媽咪都會煮嘢比我食
有時我會食到眼濕濕 覺得媽咪真係好好

屋企人好保鮮

攬住佢係咁錫啦